頭條新聞又做半年結 好催淚 2019 回不去

頭條新聞又做半年結

幾時先可以重生？

Push

見到梁烈士個背影就忍唔住

我又喊咗
以為唔會

年結嚟

係

不過今年只有一件大事

想喊.

冇呢張圖有啲失色

「12.25」新城市左膠阻人救人

加上首歌

香港人好慘

香港人今年影響全球
以後去到外國一定會話係香港人

咩呀一向唔會話自己中國人喎

從來一直只叫自己香港人

今集堅好感慨，睇住各位香港人比政府同暴警摧殘，但佢地一啲事都無

時辰未到

曾熱愛過 仍鳴謝每一個 失去縱多 而得到更多

個個本身去外國都會話自己香港人
得你唔係

剪得好好

成日呃like

香港引起左全球反權力既運動
寫入左歷史

多啲人睇頭條這好節目

我係想
呃like 我有乜著數

警察最憎嘅傳媒之一

劉細良又講得幾好

我唔提佢了
好唔好大家自行判斷

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

push

首reborn真係好好聽，以前睇解憂舞台劇嗰陣完全無諗過會咁fit落香港

推

係
好配合畫面

催淚過崔至友

尾段 容海恩老公講國際嗰part
Supper moment

第二首歌唔係rubberband咩

見到好似唔少人重回正常生活
有不反集會唔出 有文宣唔share
繼續吃喝玩樂 乜都唔做...
好心酸
好希望係我感覺出錯
好希望大家真係無忘記過...

Sorry 我錯
發現號

其實半個鐘甚至一個鐘都真係唔夠講

點解佢哋可以咁
唔要求佢哋全部到
但完全過返正常生活嘅
唔係正常人

2粒鐘一套戲時間都唔夠

咁快又半年

面對左膠只有一個做法

不撤不散！

612, 721, 831 呢三單如果要詳細分析
都起碼要兩三個鐘

我都諗唔明..
自問以前都係個極善忘嘅人
但今次...真係忘唔到喇...
同意唔係要求次次都到，
但有啲人真係寧願去街放狗食買玩都唔去集會
以前無不反嘅時候，個個都爭住去個區行街，
而家有不反喇...反而少左人

長期抗爭

唔可以慣

7.1 梁繼平講乜
咁快唔記得？

Push see you all on the first day of 2020

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

今年真係嚴重地影響未來二十年香港走向

國藉不嬲填開hong Kong

係醒得遲
但好過唔醒

Viu 星期日有一個鐘大事回顧
CCTVB 就無謂睇啦

Cctvb 細個好中意睇佢啲回顧
依家乜都唔睇

中國共產黨d仆街野真係多到數唔哂！ 今年令好多香港人醒左，一國兩制係大騙局 引人落搭

2019係一場強化版既2003年七一事件，肯定嚴重地影響往後二十年香港既經濟同政治發展

睇今年區議會都知

咁岩得咁橋2003年又係爆惡法後有一場區議會選舉

歷史係驚人地重演

連佔中三子陳健民都咁講

咁歷史又係由好多偶然拼成

係....

你係要捉字虱冇計

其實回不去了此term喺台灣多年前hit過

好恐怖 今年又係區議會選舉年 2003年都係區議會選舉年

下一年都係立法會選舉

投票率2003 同2019都創新高

當年2003年香港人都係反23條惡法去上街，怕送中！

今年2019年一樣有惡法送中，同23條一模一樣！

歷史係驚人地重演

same same
態度正確

人哋問where u from
我答hong kong
通常啲歐洲佬就話china?

我每次一定答: no! hong kong is hong kong, not china. I am hong konger. 呢廿年都一定咁答

去到日本, 有啲酒店front desk 搵普通話人serve我哋, 我哋用廣東話回答㖭, 話鳩知佢明唔明.

做得好

雖然我用日文溝通
但如佢向我講xie xie ,ni hao
我一定糾正佢

lm

肯定睇完激撚死

好高汁 一定要睇

一定講好多暴徒

推。高質製品。

見到梓樂已經忍唔住

見到霖霖同周同學嗰度.......
大家團結呀!

見親件黃色褸個心就那住那住

要堅持落去

睇呀！Share埋俾其他人睇！

其實我都係睇過此訪問先知
據說最先來自信樂團歌名

我好鐘意今集揀個首歌 日日聽

安仔

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

HK加油

喊咗

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

真係好高質
今日睇住31台睇到想喊

係時候收皮啦？？
係以往百萬人遊行既畫面 係唔會再有!
拉既拉左 死既又被死埋

dllllllllllm
冇人可以置身事外

係日本旅行, 我最撚憎佢哋俾殘體字翻譯我.

重生真係好好聽

近期最愛

幫推 用data睇晒都值得

唔敢睇

香港人要重生！

有啲人冷淡咗係事實
唉，香港如果今次搞唔掂應該無下次啦

好催淚

睇完之後
更加堅定繼續抗爭的決心

港台高質

冷淡咗可以接受
但12.8 ，1.1都唔出嚟就完全講唔通

今年可能係班廢中廢佬口中既「曱甴」改變左世界格局

挑起人民對極權既反抗

依d係廢中廢佬一生都做唔到，亦都係冇能力做到既事

香港人加油，萬事小心

128已經好多人好多籍口,1.1仲有50萬已經好好

好睇

班廢老投胎十世做嘅野加埋都唔夠班後生呢半年做嘅野嘅影響力
仲好意思話人曱甴真係恬不知恥

RubberBand

有無呢條片睇番

本來以為半年啦，有眼淚都喊晒，點知又有沙入眼⋯⋯
條路仲好長，香港人，反抗。
btw記得睇多幾次幫下港台

幾個月出一次嚟都唔肯就咪話自己黃

我哋有良知
唔會喊得哂

高汁

如果1.1明顯少人咗，政府可以宣布自己贏咗

就算唔宣布
佢哋都會判斷我哋已謝

繼續推下先

不要說推 試着說一月一維園見

咁始終佢哋預備殘體嘢多過繁

你可以打定輸數,依家宣傳弱到
民情由星火到聖誕呢幾日咁多野都爆唔返上去
唔係佢贏咗係事實運動有疲態

不過一次半次少咗人都冇乜所謂
民意1124已經表達得好清楚
而且你有300萬人出黎佢都可以話仲有400萬係支持佢

梁烈士

721 831 101 1111 1112

喊到停唔到。我地唔會忘記為呢件事犧牲過ge人，我地一定會行落去

可以内化憤怒
但不可以消失

得返4日
一個文宣po都冇？
入嚟同我推爆佢

#101 #民陣 #遊行 #民陣元旦大遊行
【民陣元旦大遊行】
毋忘承諾，並肩同行
日期：2020年1月1日 （三）
時間：14:00
路線：維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

【推上熱門】我要元旦有200萬人出嚟

不要說推 試着說 一月一維園見

曾經盲撚左中意supper moment
而家 轉左支持rubberband喇

真係！厲害過催淚彈！
生於亂世 。。。 唉！

香港人睇完點會唔喊/想喊

當年小學教I come from Hong Kong

有行動力佢都唔理你，無行動力你有九成人支持佢都唔會理啦
如果五十萬人都無嘅，外國傳媒一定會好似之前報道黃背心運動咁，話我地民情回落

次次都咁講
128得80萬人政府宣布左未

衹怕終有一天，在暴政下再沒有人願意爲這片土地落淚，更遑論發展。

以前套台劇 犀利人妻 老婆同外遇老公講 可是我回不去了 有d似香港同中國關係

唔係呢?
你以前同人講中國人?

80萬都叫好撚多人，而且啱啱區選大勝壯士氣
我驚得返20,30萬人咋
以前好多連儂牆，甚至有人派單張，先可以有百萬人遊行咋

1.1見

本身都唔係特別鐘意陳健安
但首歌真係太fit
會係咁loop...

1月1見

Btw 原來陳建安唱歌ok 睇咗呢一集先聽到呢隻歌 1.1維園見

依家連儂牆，和你shop所受嘅風險
同3，4個月前已好唔同

希望呢個情況可以改變

佢哋做生意
邊啲客多咪整邊啲

9:50 點解冇何已完

呢半年見過太多畢生難忘既情景
點解香港人可以用個鼻分到催淚彈產地
仲可以分到過左期未
但係同時都見過手足們係幾咁團結幾咁無私

我地依家正正就好似梁繼平咁講
真正團結到香港人既係痛苦
一方面見到香港呢個民族愈黎愈成形
但係另一方面就係打壓 警暴愈黎愈癲
百感交集

好撚高汁

點都係RubberBand
一直d 歌都好撚貼地

有冇睇阿澤訪佢？

成日減滅自己人仕氣
咩遊行點和平都有風險，好彩食彈唔好彩中鎗被拉，實有和理非驚。講真仲有80萬都好撚多

民陣遊行風險仍相對低
好心啲人就出嚟

個個post都見到佢

冇辦法 唔知點解部份香港人鍾意同情敵人

一直都唔明19moment紅乜9
熱血泛濫千篇一律,音樂風格full of其他影子
個主音d台風柒到不堪入目,成個街童咁

Rubberband由dayone已經超高質
由Apollo 18聽到hour,除咗gotta go個次爭d每一隻碟都水準以上
今年淨係首孤島人個編曲已經完爆全香港

老實講
講錯 左膠點可能夠政府 警察 藍絲多
追擊到over哂

易入口啩
商台又力谷

不過其實乜仲有後生會👂電台？

只能說 以前嘅我 真係盲撚左
以前都覺得rubberband唔錯
不過無話中意到要買碟睇show個啲
黎緊佢地出碟 已經決定要買喇

喊左

藝琛 Rubberband 既歌正好多

6月之前你同人講係香港人人地咪又係當你係支那人

一路睇片回顧加上劉细良分析，個心真是很痛……

永遠番唔去

細良分析得好到位

全部一層層唔肯止蝕

害死香港

害死咗好多香港年輕人

dllm得個十頁就叫熱門 人呢？

你噏乜

好詩

好震撼

點睇都係歌詞wor

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

歷史上應該所有民族所有國家都要經歷一次依種抗爭，只能夠講而家有好過2047 on99被同化大家堅持

令到啲人驚所以唔出嚟，咪完全係黑警嘅目的囉
無籍口㗎，無論政府做咗乜都好，只要無人出嚟，就正中政府下懷

除夕開花
元旦大遊行掩護開花

真係做得好

要睇

詩詞一般係講一件事，歌曲一般唱出一段情
歌詞大多數可以歸入新詩類，也符合詠詩唱詞之古傳
有時讀古詩詞間中抖抖、也會聽歌，從中看韻腳佰零六部平水部之所部、鄰韻及葉韻
一般二至三段嘅歌詞，其鋪排佈局、啓承轉結，也都中規中矩、甚至有出彩嘅亮點
漁耕樵讀、吾長見笑於大方之家

香港警察又喺fb拋書包 ： 君子所見無不善 為聖誕紅衣女孩遇防暴洗白

好想死咗嘅人都仲喺到..........

今集內容配樂剪接全部都好堅
多謝頭條新聞
希望大家睇完重燃 燒得更勁 唔可以慣
五大訴求 缺一不可

太后小豪子嗰part都一貫精彩

1月1 維園見

我有個朋友，冇參與抗爭，畢竟成四十歲又有家庭，但因為呢次社會變化，而佢亦好熱衷睇新聞挖掘真相，睇住佢由淺藍變咗深黃

成40唔算老
銀髮都抗啦

望住呢幾日犧牲既手足都想喊
仍然有好多人相信制度

我覺得內外都要抗
唔係信唔信
係寸土必爭

死去既手足 沒有歸期

原來有聯署撐港台
快啲簽

睇完堅想喊

極高質

其實大家支持港台個力度真係太弱
睇得出佢地承受個壓力好大

加油呀港台！

#228

抗唔緊要呀，但唔好盲目相信制度內抗爭會有你理想中既成果囉
例如有新當選既區議員提出直頭起一幅牆做連儂牆、主動去跟進被捕手足，甚至（唔知會唔會真係搞既）成立一個幫助被捕手足既基金都係好事吖，呢啲無人會反對；進一步既立法會，守住地區直選組別，守住唔俾啲過份惡既惡法通過都係成效，但呢啲已經係極限。

換個角度講，俾你立法會搞掂晒兩個組別又點，行政長官彈劾兩邊都夠票過，但係根據基本法中共一樣可以唔認數架喎。
又或者咁講，如果議會真係有用，咁點解七一手足要衝擊立法會先？衝撃立法會個象徵意義就係議會本身同代議士都無法代表人民、幫助人民，所以要奪回議會嘛下話？

由頭再尾五大訴求既最後一個，真普選，姐係有公民提名成份既雙普選，就係要推翻原有失敗既制度嘛，否則如果你有得選就收貨，咁點解2014年唔袋住先？

其實冇人覺得所謂守住議會=好有用
但一定係守唔住更差

今時今日
大家都知議會外抗爭非常重要

內外兼做冇任何衝突

睇到啲畫面真係...好深刻 絕不忘記

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

日日都用把口嚟不割席，但係思想上就割撚到衝出太陽系咁遠
行刺又鬼
有炸彈又鬼
有槍又鬼
就連奉勸唔好迷信制度既都係鬼
你有冇見到曹操打贏官渡之戰之前會捉鬼架？

黃色經濟圈呢啲好容易透過發牌系統打壓但係短期長遠都有效既野嚟係應該要靜既，又唔靜；唔應該靜既時候又靜撚晒搞到一大堆手足逐一俾狗咬

跟手國際戰線係咁up人權法無用架啦，眾議院唔會過架，結果過咗，參議院唔會過架啦會拖死架啦，結果過咗，trump唔會簽架啦，結果簽咗。依家係差制裁呢part，又話唔會制裁架啦仲信尾國俾人賣撚咗啦。英國戰線可以簡單分做bno線同埋人權問責線，又話英國佬信得過咁中共都信得過啦、英國佬依家脫歐呀姐係更需要中國啦姐係收皮啦、英國佬幾十年前先出賣過有乜可能依家幫你吖。其實好多人係好多唔同位置都做緊好多唔同野，呢啲說話真係會打沉手足個心會心灰意冷。

大佬，有膽又肯去做進攻既人本身就少，咁樣搞落去人地都未分化我地已經收咗皮啦。

回不去, 根本就唔使回去, 嗰22嘅香港根本就問題多多, 應該要向前走,改變個社會, 光復香港

睇上半part已 喊

睇到poly果度 喊到收唔到聲

睇完希望大家諗下點解仲會企出黎

《當年情》/詞霑叔/曲顧嘉煇/唱哥哥
輕輕笑聲 在為我送溫暖
你為我 注入快樂強電
輕輕說聲 漫長路快要走過
終於 走到明媚晴天

聲聲歡呼躍起 象紅日發放金箭
我伴你 往日笑面重現
輕輕叫聲 共抬望眼看高空
終於 青天優美為你獻

擁著你 當初溫馨再湧現
心裡邊 童年稚氣夢未污染
今日我 與你又試肩並肩
當年情 此刻是添上新鮮

一望你 眼裡溫馨已通電
心裡邊 從前夢一點未改變
今日我 與你又試肩並肩
當年情 再度添上新鮮

Sam sam